屌新app加四舊icon係下面做乜鳩呀？

屌你老母又大舊又晒位
又唔係必要
阻住晒on撚99咁

支持delete：

好撚阻定呀

留個正評啦